香港人連幾十單都恐懼成咁，仲成日講移民

外國過萬單

要移去北韓？

你個on9仔 邊個香港市民講你知恐懼？

新增43宗新冠病毒確診!!!13宗本地感染源頭不明!!!

唔恐懼就唔洗咁高調啦

成日話恐懼撚
出過街未？

跳唔到 1cm 都吹得出，仲唔係恐懼撚

用面積計返出黎你應該會嚇親

實際上冇乜人理
行出街一撚樣咁多人
同埋bk過staycation就知仲係大把人去玩